屋企突然多咗好多飛蟲

呢幾日無啦啦成屋都係 隨手都捉到幾隻
有冇人知咩蟲黎同埋點樣可以驅走佢地

前排禾朋友都出現過依款蟲
之後就無再 見過佢。

樓主買定棺材先

好簡單, 閂好個窗就得

下世記住啦

屌 黃蜂？

虻

好可愛

呢啲好細隻應該唔係

唔知咩黎
Google完話虻會吸血 但我屋企應該冇血比佢吸除非佢吸人血

捉極都仲有
冇咩事我去和合石揀定位先

又番風落雨？

樓主死左未？

果蠅？